失業半年 無份工做得長...

唔知自己想點

做過私補 零售sales 搭棚中工 文員 寫web 寫game 畫圖 倉務 畫cad圖 做網店

份份都做唔長， 我覺得我係學野學得快 2日睇完一本書 但份份工都好快厭

讀書快可以行學術路線

食飯睡覺打丁丁

每一份都係自己辭職唔做定係比人炒先

遲職 學到熟就唔想做
好怕重複性工作 好似機器

同你一樣，d野兩三日上手就變到好悶好想轉工

好鐘意你開假膠po既思路👍👍

仲悶。。。。。

做咗幾多年嘢

勁 繼續

好似我

me too

上年年尾失業，這半年轉咗四份都伏工

第一份嫌個阿嬸同事唔識教嘢，間公司位置又唔太好，摟到第二份就轉了

第二份意為美國公司無死錯，點知樣樣跑KPI跑到儍，比個senior 係咁chur ，做咗一個月唔做了

第三份人工和福利唔錯但沒命享，要係北區返工，咁嘅天氣，仲要戶外工作，返咗三日有第二間有offer就無做了

第四份，現在做緊，仆街中小企一腳踢，做撚到仆街，都頭來發現原來年頭第一份已經算係人做，但無得返轉頭，間公司仲要拖我糧，我去勞記告發佢。

其實我係想工作量無咁高嘅工